已經完全冇上高登嘅揮手區

03年上高登到而家
見證住佢一年比一年衰
而且林早洩就睇死就算俾屎你地食你地都唔會走
搵寫個App有幾難
呢兩日開lihkg已經變左指定動作

SAME

呢邊仲多野睇

呢個年代所有野都係mobile

高登輕視嗰app 既重要性注定死路一條

揮

改朝換代

已經完全冇上幾年
見到有人突破林早洩
即刻申請ac支持下

我諗呢度已經突破5萬人

寫個好啲既app都唔肯 衰度縮

呢邊由尋晚睇到今朝冇停過冇瞓過

覺得同以前冇分別

我琴日朝早開37xxx

返去做乜撚

同埋嚟到呢邊活躍咗好多

高登咁多5毛

無左hkg+開始

我只係上去望下LiHKG宣傳情況計唔計？

食屎啦林早洩

完全冇睇過

由無plus日子就日日慣性開lihkg

hi

已成習慣⋯改唔到

利申 講緊開lihkg

不嬲都用hkg+上高登，自從方丈ban左之後一直都係上lihkg

零五開始上高登，零七有acc，轉過黎完全無唔捨得，因為高登依幾年愈來愈陌生

已經當上呢到，同以前上高登樣，早洩

嗰邊得返成街五毛同打手

個邊好撚悶

Same here
平時都只係用apps上高登
依家只係由HKG+轉上LIHKG

呢邊又多野睇，又冇小圈子煩住，又冇五毛激心

未知有新討論區已貼bam圖自爆

高登？咩嚟

Same

林早洩食屎啦

個邊垃圾到不得了
仲要日撚日都係個d post
你上埋我個份

一d搞笑高質post都冇
執柒左佢啦

無上果邊好耐啦！

林早洩收皮喇

I6s上都上唔到 回去？不了

人生苦短，花唔多咁長loading time起高登度

點上姐

根本上唔到

ban曬我兩個ac

冇App上 亦都唔撚想上
Btw 屌你老母林早洩

冇上了

25號開始冇上

屋企常用頁del 左轉lihkg web 版
公司都係

中一到宜家上咗十年 終於完

呢邊完全冇陌生感覺

希望呢度係 真 . 高登

本身諗住25號就高登仔畢業 多d時間做其他野
宜家仲上多左Lihkg

會斷線，不了

高登，不了

冇啦 頭一兩日仲可能用電腦手殘禁左hkgolden

一個唔聽人意見既ADMIN有撚用

留名

無左hkg+ 真係狗都唔屌

呃正皮

呢幾個月一開時事台就即刻放返低部電話

Lihkg

巴打好波，一齊Lihkg

hello

自25後無再上

果邊幾多人上都無理

高登

呢邊氣氛好好多

呢一年的確一上時事台就心灰
永遠唔再上高登

個邊時事台 成班打手 五毛 痴撚線 日日都係同一個user 洗版

一直都用電話上 依家轉會以後都唔會再上高登
收皮啦林早洩

利申：電腦軍人嗰期開始上高登

上去齋睇五毛post 同方仗bam 人

仲會再上
暗中R啲人過黎

冇用電腦 wfc

M版上都上唔到
想望下個吹水台幾冷清

唔用網頁版好耐、一向都係用電話上

我當依邊係高登

好多年冇用電腦上啦

唔係返工無聊都唔會上去

而家拍定動作開app

08年開始上，見住高登衰落

我都上唔到

App既重要性

依家真係退步。。

雙修既都係狗

利申: 淨係上LIHKG

好耐冇開電腦

而家仲上高登就比人笑啦

唔撚上高登鳥

無左hkg點上高登

你唔講都唔記得佢

以前習慣日日上，而家完全冇上

高登？bug了

呢邊少左好多五毛 好舒服

Bye9Bye啦高登

same

Hi 大家好

byebye你條尾

老實講 呢到真係無咁多on9 post
似番早年既高登，暫時可惜既係班講故佬未黎

有上高登習慣都係因為hkg+夠方便

比果邊唔知點解（非bam圖）bam左後冇再上
cdrom都冇

哩邊好有親切感

早兩日都會唔小心開左hkg+
而家已經唔會

又真係冇再過去，個邊淨係做CDrom呢邊正常d可以講下野，開心好多

遲玩，根本無得開帳戶

2012年開始正式有ac上高登 當年岩岩出4S 用左陣垃圾官方app 之後轉ihkg
到兩年前終於有HKG+ 養成左日日睇Post既習慣
宜家LIHKG我相信會係一個新時代既開始

尋晚有返過去留言屌林生，同埋refresh過幾次睇吓仲有冇del post之外就冇

有上，睇下高登幾少人

一樣

有時上去探口風
見到啲post 都唔岩睇
得番d on9野
睇黎真係收左皮

成村打手

揮個手先 上咗幾年都放棄佢了

01定02上高登
依家大部份時間都係電話上, 冇左HKG+之後冇上過forum
好在依家有lihkg

依邊回po快
又高質又冇五毛
過兩日番去自爆

畫撚樣

多數都係搭車 臨訓用電話上
而家要上緊係上LIHKG

仲上做咩呀

好多高質user

無上啦
反而成日好自然禁返hkg+呢個app

一直以嚟都少用電腦上高登
所以無咗hkg+都直接用lihkg

有埋web版 扮工唔洗食早洩d屎

一攞起手機就轆下轆下 不過係lihkg連登

揮手

🙋

hkg+上唔到就無上過

係呢邊先有ac

app都del埋

19官方app

本身已經好撚少用電腦上高登
而家條撚樣林早洩仲要唔畀人用HKG+上

有咗LIHKG後日日都上
LIHKG簡直霸佔咗我每日嘅生活

（另，唔會delete HKG+ ）

Yes

收早洩皮

今朝禁錯左hkg+

黎左呢邊反而會回下post

不如問邊個仲會上

擺開HKG+個位已經擺咗lihkg

都無app，點上呢？

自從冇左HKG+之後就冇上過